屌 有冇人個鼻上面生毛

唔知咩係 面毛？

圖呢？

生到連鼻都有？